# 常见问题

<mark style="color:purple;">****</mark>[<mark style="color:purple;">**在频道提交问题,可获得天空点奖励!(点我提交)**</mark>](https://qun.qq.com/qqweb/qunpro/share?\_wv=3&\_wwv=128\&appChannel=share\&inviteCode=1W4nay7\&appChannel=share\&contentID=P5Da\&businessType=2\&from=246610\&biz=ka\&shareSource=5)<mark style="color:purple;">****</mark>

<mark style="color:orange;">****</mark>[<mark style="color:orange;">**点我查看服务器快捷指令帮助**</mark>](commands.md)<mark style="color:orange;">****</mark>

> Q : 如何提升岛屿等级 / 为什么岛屿等级是负数 ?
>
> A : 在岛屿上的每次死亡都会扣除部分岛屿等级,可使用/is vaule查询每个方块的价值(100价值=1级),多放置这些方块即可升级,并输入/is level刷新等级 .

> Q : 岛屿飞行怎么开不了 ?
>
> A : 受插件限制,可在Y>0地方开启飞行,在Y<0仍可使用飞行功能 .

> Q : 机器人怎么点不开 , 说自己没有使用权限 ?
>
> A : 要么是别人放的要么就是变砖了，变砖了可以用活塞推成掉落物 .

> Q : 我的机器经常变砖 , 怎么办 ？
>
> A : 可放置机器后使用注册棒将机器注册 , 变砖以后可使用修复棒恢复机器 .

> Q : 熔岩变黑曜石怎么办 ?
>
> A : 桶右键黑曜石即可 .

> Q :&#x20;
>
> A :&#x20;

> Q :&#x20;
>
> A :&#x20;

> Q :&#x20;
>
> A :&#x20;

> Q :&#x20;
>
> A :&#x20;
